真心，想一齊食個飯，唔好餓親

如題。。。
大家用哂d錢買物資， 自問打工仔，每次都只係幫手傳物資 同嗌口號
我知道唔係個個好環境，我向各前線致敬，賞面食個飯？

網上識人要小心
唔好中伏

小朋友唔好立亂出黎，一定一定要保護好自己！

呢個AC對上活動係一年前

急 懷疑五毛新風向係扮勇武引手足死守送頭 求各位手足珍惜自己嘅有用之軀

p

識你老鼠

請各位唔好再回覆
網上識人要小心

好呀 我同你食

大把人想同你食
唔知你食唔食得起
係就留tg

你收皮啦 有錢咪買飯卷派囉

不是五毛，不是共狗

想食 而家出 金鐘m記門口等
我藍色短裙

朋友開餐廳有落腳點 mk